終於明白點解nba永遠都冇足球咁好睇

之前有個fans講粗口鬧russell Westbrook
然之後畀人ban咗成世唔畀入猶他爵士個球場睇波
如果講粗口鬧球員就要ban嘅話
可能英超成四萬人入場睇波嘅都要ban了

笑撚死人nba執撚咗佢啦

垃圾先鍾意籃球

猩猩之躍進

所以話足球好有氣氛好有火藥味現場氣氛非常好
美帝籃球毫無氣氛可言

樂觀sir
想問nba前途落唔落觀?

雖然無可否認 但係人地係講種族歧視先比人終身不得入場

嗰個粉絲冇種族歧視, 佢係問候westbrook屋企人

nigger

重要籃球成日timeout成日停睇睇下有無啦啦暫停

講緊禮拜一OKC vs Jazz個場呀麻係唔係
好耐無睇NBA 如果你係講呢場就肯定係個粉絲肯種族歧視先比人永久不得入場

嘆冷氣就番歸啦

Get down on your knees like you used to都叫冇種族歧視

玩玩具就咪咁認真啦

睇完片你就知冇種族歧視

你意思話以前黑人要跪喺度同服侍白人
不過其實好多解讀
唔一定係要因為westbrook係黑人所以先跪低
可能個粉絲純粹串佢

小朋友玩玩具

我都想睇

香港ban咗chrismoove?

自己嗰隊都有黑人
但又要種族歧視對面d黑人
成件事都幾反智

咁你都兜到
比你係westbrook又racist又講屋企人
唔郁手算好

系

Chelsea have suspended four people from attending their matches, pending further investigations into allegations of racial abuse directed towards Manchester City’s Raheem Sterling.

The incident occurred during City’s 2-0 defeat at Stamford Bridge on Saturday.

A statement published on the club’s website read: “Chelsea has suspended four people from attending matches pending further investigations into allegations regarding the behaviour of supporters towards Raheem Sterling during our match against Manchester City on Saturday.

“Our investigations into this matter are ongoing. We are fully supporting the police investigation and any information we gather will be passed on to them.

“Chelsea finds all forms of discriminatory behaviour abhorrent and, if there is evidence of ticket holders taking part in any racist behaviour, the club will issue severe sanctions, including bans. We will also fully support any criminal prosecutions.”

City applauded the approach taken by Chelsea following the incident. “Manchester City welcomes Chelsea’s decision to issue suspensions to the individuals who verbally abused Raheem Sterling,” a statement read.

“The club and Raheem are fully engaged with Chelsea and the investigating authorities as they continue to examine the events in question. Manchester City and Raheem are committed to working with all relevant parties and organisations to support the objective of eradicating racism from the game.”